樂富簡直係飲食地獄

選擇少又貴又難食
三和早餐劣食

渣ga

去九龍城好近啫

好多時過新浦崗食

成日去吃牛刷鍋

樂富街市

以前都有五十嵐 牛車水 銀泉果堆大排檔
而家

d野貴到仆街

夠馬山慘？

夠新蒲崗慘？

得連鎖

三和老細仆街愛支病藍絲黎
食西廊無咁嬲

樂富間牛涮鍋質素冇以前咁好

西廊d野好唔好食

食過一次早餐，之後話過唔會去
食個all day 啲野涷既

唔係嘩又多間劣食

問過柴灣未

我覺得樂富還好，會有d小店選擇下。 btw 馬鞍山好地獄

樂富早餐一定食膳坊

馬鞍山巴絲點睇

三和 真心垃圾

小乜野店
間間都係同一個政協老細開

去太興買個糯米雞好好多

咪幫襯有咸有甜

問過東涌友未

去新浦崗食啦，工廠區同街市都有野食

樓主咪on9，咁其他地方咪鍊獄

樂富真係勁慘

黃大仙先慘

樂富起碼仲有吉野家KFC
黃大仙而家屎都冇

屌你新蒲崗都慘

街市劣食燒味飯

天馬苑表示和喜仲入到口

新蒲崗對樂富來講係天堂，咁都話慘

仲有mos burger

黃大仙連吉野家都冇
但樂富都有food court

Agger 間間都係連鎖 已經食到悶

樂富有 uni ar on9

還好啦 街市手撕雞飯都幾平 不過唔好食

商場未裝修前，我好中意食吉x島拉麵

有撚事食

錦田都未出聲

Mos burger隔離個間唔錯

果間d野食

擺左係度勁耐 d呀嬸一大堆咁整定

住咁耐都未幫襯過

三和 返工焗食

深水埗先慘

冇撚野嘩你

竹戈本來都覺 但入完馬𩣑山之後就覺得樂富係天堂

詠黎園

永利地獄

M18早餐不錯，一係行去石屋度食（民生隔離）

以前見過小強 之後好少食

樂富還可以啦
以前返學可以食下街市，米線陣之類
但係黃大仙鑽石山屎都無得食，地獄黎

半山都未出聲

青衣都未出聲

樂富唔係差既，不過領展+全部大集團早餐多數食米線陣 25蚊連凍飲

對比未變領展前選擇少左同貴左好多

屌你深水埗慘條撚咩
我住美孚都特登去深水埗食嘢呀

白咖哩都執得，都痴撚線既

康城屌打哂你地

我6-7年前去食仲幾好食，依家麻麻

馬會門口右邊條斜路上面，有間上海鋪，呢間好食好多，依家唔知執左定裝修

鳳凰村街市隔離條路，附近有間燒味鋪幾好食

鳳凰村間ok隔離既雞煲唔錯，冬天日日都好多人，最好訂位

黃大仙係商場無野家，但係附近都好多野食，上面有鳳凰村，下面有新浦崗，想食牛雜/泰越野食/魚蛋粉麵有九龍城

我全部都係行出去食，d小食成撚日陰d陰d加幾毫

公屋商場扮高級

食棧？

燒味

仲未有荔景撚入黎挑機?

終極地獄-黃竹坑

東大街先慘

燒味而家差左好多 廚房更差
以前個老細好著重啲食材 換左呢個老細之後 好多野cut budget 加上廚房轉晒班大陸仔

荔景係地獄中既第十八層

講地獄問過勵德邨未
樓下得間茶餐廳又難食
酒樓又變咗做國際幼稚園
行落啲大坑全部貴到飛起

將軍澳

油塘

聯合興

赤柱挑機 乜撚都無

夠柴灣 小西灣慘

無野啊你

有tam 仲好講

Agger，想搵間正正常常嘅餐廳都冇
比起東涌，樂富算係正常少少少少
利申住東涌，但成日都要喺樂富食

樂富有吉野家已經完勝馬鞍山

屌你老母 身在福中不知福

利伸：荔景撚

米線陣開左唔算耐 以咩前

屌個個睇度鬧慘

馬鞍山笑而不語

三和垃撚圾 上次去食飯 一打開個糖罐 十幾隻蟻爬左出黎 勁污糟

荔景 世界第一

好彩住竹園 都叫有啲餐廳食下

最好住就鳳凰村

In lai king , we trust

啱啊 荔景個邊真係搵間餐廳都冇

有冇人有食過樂富廣場果間euro gogo?

好一般份量有d少

樂富唔係地獄，只係多數狗都唔食同貴
期待就開間上海鋪
利申住樂富10年

你個以前都成10年前

where

五十嵐以前當飯堂

牛車水塊扒好L 大塊

大昌個位

以呢d鋪又平又大份雖然味道一般都叫有選擇

五十嵐一開果陣最正
$24早餐: 豬軟骨拉麵+炸豆腐+凍飲
不過幾年後貴左又差左

下午都好抵食後尾越做越差

Uny間沙嗲之星幾好食
價錢都ok
不過緊係舊時樂富大排檔啲野正啦

而家果d裝修靚，味道又係一般，價錢貴一大截

沙田市中心先係
全部連鎖仲要貴夾唔飽

Agger

地獄？你黎過調景嶺未？

連膳坊都話執，晏左起身食下午茶份量最足係佢，執左都唔知食乜好
隔離紅蜻蜓份量少到

晏就一係食沙嗲之星一係食北之坂

太細唔夠飽…

三和同以前報紙檔個位間車仔面都係蝗藍絲黎，永不幫襯

北之坂份量算多啦喎
晚飯叫個滑蛋豬扒飯跟餐都係40蚊到

兩間初開時食過一次無下次

執撚左喇

可能我大食呱……
夜晚食過焗千層麵，食完返屋企食多個杯麵先夠
不過真係好食

和亭

食竹園餐廳食到厭

巴打好大食

樂富有吉野家有m記有KFC 有和民已經好多選擇

我諗樂富問題唔係劣食，係好撚貴

所以膳坊執左得番蜻蜓份量夠我飽……

唔係話膳坊都執

收工去食見到門口一張紫紅色紙話多謝多年支持… 5號結業

但屋企人成日專登揸車去食棧食飯

問左油麻地未？

三和呢啲垃圾冇食好多年
係岩開業先食過

新開間韓燒有冇巴絲打試過

屌成日食早餐

睇到份menu 已經無興趣入，感覺好流

最近食親手撕雞 d雞大部分都未熟曬 食到肚痛

未熟晒就咪撚食啦好多菌架

唔再買手撕雞 食幾次都生既屌

樂富仲有邊度有正早餐

平台果間拉麵鋪早餐唔錯唔算貴

食咩嫁 見好高級果d都唔敢入

晚市d拉麵好咸

紅蜻蜓下午茶火腿煎蛋飯要40蚊

仆街 我都係住樂富 成日同老婆諗到唔知食乜好
我落九龍城同新蒲崗食

好貴又小份量

門口有menu

啲蛋好大份

間韓燒開左之後商場好大陣油煙味

三和椒鹽豬扒飯

講起平台aok d炒飯算大碟（有時），都抵食既，味道就同一樣楊州炒飯，隔離一粥麵好好多

依架成日去新蒲崗759對面間茶餐廳食早餐跟一丁麵都係$30午餐牛扒蛋飯例湯凍飯都係$35

樂富間車仔麵真係痴撚線
帶住洗碗用既手套撈一堆河粉去涮
食完即刻肚痛
以後唔撚食

荃灣撚表示

依間撚野 以前成日叫外賣番屋企食 但係成撚日都落錯單 叫雞絲炒飯就比牛肉炒飯 叫走蔥十次有五次都冇走 又貴 依家冇食

你肯定未撚去過安蔭

成條村得間大快活

秀茂坪笑咗一下

荃灣真係好多野食

又係自己住個區鬥慘Post

廣源邨最慘 有冇識

鮮粉人家

呢間野真怪，燴意粉同炒麵貴過炒飯，不過好彩未試過落錯單呢d唔愉快經歷。
試過堂食但廚房整左外賣

不能同意更多

間野凍飲加$4

新開間酒樓係乾淨既嘅
但下午茶雙拼要48
同埋質素普通（有d仲要算係差）
不了

九龍塘點算

利申 近BU 個頭返工

廣源邨真係冇乜嘢好食

幾時開番東東

上海鋪開左，有冇人試左菜

幾時開？

可能星期六，夜晚上去已經一堆人等緊位

新開廚房好亂唔好試住

祖堯仲撚慘

收到

多謝你幫襯

我地會用心做多d 狗糧比你食

街市 香港仔魚蛋粉
街市 聚興樓手撕雞飯
商場 壽司大
商場 米線陣
行遠少少天馬苑 和喜茶餐廳 不過要睇果日個師傅

利申：喺度住喺度返工
平時都係食開呢幾間

樂富連kfc都垃圾過人

周時鬼影都唔多隻

5點半後好多人喎

西貢都未出聲

四順表示

屌那星樂富真係劣食天堂,選擇係多但係貴夾唔好食
利申:住咗20年

aok加左價

天堂啊

利申 BU撚

aok 三和 都blacklist左
三和個咩海鮮飯得蟹柳同腸仔都夠膽死

aok 有次早餐食雞扒溢既咬開生既

召集嘉強苑既面孔

食過幾次茜廊，早餐性價比最高凍飲竟然唔洗加錢

上海老老隔離開 瑞士咖啡室
又一間貴茶記

三和 勿相認

認同

問左香港仔未？

問過何文田未

咪係 不過樓上講膳坊，真係垃撚圾到喊

好普通，又貴

果間野好有一滴香feel...出面聞勁香

早餐無敵喎 羅宋湯又濃 多士可以轉奶醬多xx多

仆街開埋呢d 中環咩